823 有料到

少少似撞通道彈上

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

日巴係垃圾

諗到係藍即時無買

應該會破之前99蚊
但要時間

虛火，聽日跌到仆直

日巴就到
快啲走

Same think